強制登出

p牌推唔郁。我懷疑好多account已經不是該註冊賬號用家。而家好危險。麻煩admin執行強制登出

支持

幫幫手推大家。舊po我推唔郁

推

我自己已fc有2個已經不是用家。果2個人我都識。

push

幫幫手。admin絕對有責任保障用家

但我估其實好多人會唔記得login detail。大家記得backup做好準備

admin幾時先肯強制登出啊！！！！！！！！